小妹病咗😭🤢🤧1正評=1祝福😘💓💕

性病？

無人性

估唔到大家咁想樓主攞有薪假，好有愛喔

少個人迫狗鐵

一負皮=1蚊帛金

依個鐘數真係一路順風

Bb開門吖

男人老🐶叫小妹

網上扮女人可以有虛榮感

😹gtfo

皮已正

中出u

尋晚吉完屎忽 訓教唔記得幫你蓋被

妹你老母咩

小你妹

無資格妹我老母

死返大陸啦

點解咁多負評既
好心你地積下手德啦

小妹做過乜要咁俾你哋幸災樂禍？

發現…連登無人想你好返啊

有6個人積咗德

有7個人積咗德